你知道嗎？藍絲Youtuber大湧現 - 附檢舉教學

1. 首先搵出藍絲YouTubeer嘅Channel，注意只有網頁版先至可以report整個Channel。

2. 然後撳「簡介」。

3. 拉落去搵一支灰色嘅旗仔。

4. 撳「檢舉使用者」。

5. 選擇「垃圾內容與詐騙」。

記得所有片一入到去即刻撳暫停然後report。

當全世界都開始封鎖中國，香港已經沒有活路

中共政權的最高指導原則是維護政權，不是照顧人民。所以最好的防護設備，都分發給公安和解放軍。
相同的道理，港共為了維護政權，當然囤積防護設備給警察。

海峡论谈：美中军机台海角力 美议员提台湾SOS法案

習近平政權不穩，中共國即將爆炸
香港獨立，唯一出路

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？

推

push

PUSH

Push